用 CSL 5G fast pass買機幾時有得拎？

續約個陣氹我話出新機可以優先買
機都有得walk in買啦，我幾時先有得拎機？

有冇csl sales答下或者有人經csl拎到機？

月經post ， 年年啲人都係咁屌，幾時有得攞

咁到底幾時有，最慘比佢續plan綁左我張coupon，又冇理由蝕比佢

簽出機plan3日就送上門

上年都等到 walk in 先有

我聽日用coupon去拎機啦喎師兄
待遇差咁遠既

今年數記好過C記，起碼人哋收咗訂真係有貨派

師兄簽左咩plan？跟個plan平貴分啊？

我只係拎用剩既coupon去訂機
家庭plan黎

師兄你幾時訂，我14號夜晚訂，滿心期待都真係等到我冇哂心機⋯⋯

早你1日姐都係
但我拎果部機係13號啟用咗
應該啲貨蟹咗 所以咁早拎到掛
不過我又唔係用黎炒 自用差幾日唔緊要啦

你點知道部機幾時啟用
咁撚濕鳩既csl

佢打黎話拎得果陣講 問我有冇所謂
咁我自用又差得果幾日 就由他啦
最緊要拎到部機 唔洗擇著曬啲coupon

部機真係有問題個陣仲煩
濕鳩csl肯比機我未

你上1010 Facebook 投訴
我同你情況一樣 星期五晚投完 星期六朝就打黎叫我拎
不過其實如果唔投訴 16號下午都有機俾我

我都係見佢有減600 promotion先去佢度出，本身都用緊佢
點知間間都無貨
下年完約會走人

我續約比左禮卷我買機，真係要上fb 狂屌，屌完再去佢whatsapp 屌，再打上去屌
屌完星期日就sms 我，星期一拎機

開果下要驗屍
我好好彩既 買咁多次台機都冇出過事

要驗屍啊？
結果部機有咩問題都可以拎返Apple？

開盒睇有問題即換啦梗係
拎走咗就真係要返apple

Csl 真係曬氣

fast pass一D都唔fast

要投訴先有就冇癮啦

會唔會考慮向海關同消委會投訴？

我訂左第一日有啦喎

利申：無Fast Pass, IPhone 12 Pro Max 太平洋藍

你係咪就夠期要續約定新客 冇理由㗎 佢對啲舊客好似狗咁撚樣㗎 對啲新客先會奶

可以投訴d咩 較優先你點證明

當指定下一部iPhone/ 5G手機及相關服務計劃推出， CSL登記客戶可獲優先通知及使用5G Fast Pass以登記預訂指定下一部iPhone/ 5G手機及申請/升級/續約當時適用之指定下一部iPhone/ 5G 服務計劃 (收費及有關服務計劃根據當時計劃而定)。在所有其他因素及條件相同之情況下，持有5G Fast Pass的登記客戶比無持有5G Fast Pass 的登記客戶會獲較優先安排購買指定下一部iPhone/ 5G 5G手機。有關分配指定下一部iPhone/ 5G手機之優先次序，CSL保留最終決定權。

未續約又唔係新客,張約用左一年到...

公平咩

師兄係買淨機？

機已取
開心使用中

我都拎左機
冇續約
淨買機

不過要入元朗國拎
本來揀左荃灣

打上CS問佢話有批貨多左仲要係得元朗鋪有

利申：1010
唔知關唔關事

啟用左咪即係有人玩過？二手你都肯要嘅

Club like送貨都係咁嫁啦
台機就係咁
人地一炮active咁多部機
邊得閑玩

係咪一樣爆咗 冇咗塊皮？

唔係

佢係我面前爆

咁你都好啲
我拎果部係第1批
係倉到爆咗

你幾時訂機？

我都用左劵訂機，唔知幾時有

15號

我去到先講用埋club point
你用咩卷？

我去到都係俾現金卷買

我有聽過
未拎前都驚左陣

所以我拎完機即刻去apple store加apple care
俾佢地check過冇問題 都放心啲

我都係同日，但未有電話到

我都係現金劵，無用到club point wtf

咁我即係都要打上去問？

我買iphone12pro藍，第一日出就拎到

我都冇電話打俾我有機拎
你睇下有冇sms la
Club point 去到先講冇問題

我睇應該真係有分地區
你見我都係冇啦啦由荃灣轉左去元朗就知
其他地區可能好多人搶真係要等運到

我無fast pass唔知關唔關事，無sms

想問點訂淨機？我去club like 要入晒信用卡俾錢先？
我有2萬幾分想換現金卷買

係咪無得又用佢500分當$500 再加現金卷？
同時用唔用到trade in 舊電話？

我都冇fast pass

岩岩打左上去1010，明顯接線條友受到佢後面經理影響，唔答我有機未

wtf

事實係有機排到你會有sms
我都係keep 住日日去返條link度睇個status
你打上去嘈都未必幫到你

我打上去hotline 係問第二d野